iphone X上台真·無限plan

要真·無限上限iPhone X上台plan
我本身smartone既 2月到期
有無得提早出機轉台但唔使賠錢？
暫時優先考慮出CSL真係限plan

請tg

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks